# FastAPI salary
***

## Запуск с помощью Poetry <img src="img/logo-poetry.svg" width="20"/>

- Из коневой папки с проектом вызвать комманды
```commandline
poetry install
poetry run uvicorn app.main:app
```

***

## Запуск с помощью <img src="img/logo-docker.svg" width="90"/>

#### скачивание Docker Image
```commandline
docker pull ddemigodd/fastapi_shift
```
#### Запуск контейнера
```commandline
docker run -p 8000:8000 ddemigodd/fastapi_shift
```
***

### Работа с API
- [Адресс API/docs](http://127.0.0.1:8000)
- **user:create** создает пользователя по форме 
  - *salary* и *date_promotion* случайные значения
- **user:login** возвращает токен при валидном **login/password**
  - токен действителен 60 секунд
- **salary:get** при валидном токене возвращает значение

***

### Описание тестового задания

Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

- [x] Код размещен и доступен в публичном репозитории на GitLab;
- [x] Оформлена инструкция по запуску сервиса и взаимодействию с проектом
(Markdown файл с использованием конструкций разметки от GitLab по
необходимости);
- [x] сервис реализован на FastAPI.
#### Необязательные технические требования:
- [x] зависимости зафиксированы менеджером зависимостей poetry;
- [ ] написаны тесты с использованием pytest;
- [x] реализована возможность собирать и запускать контейнер с сервисом в Docker.